1. 2017-10-xx Petras pareiškė slacke kad jei crypto valiuta nenaudoja blockchain tai nėra crypto valiuta, bullshit, cryptovaliutos esmė: decentralizacija ir trustless
2. 2017-10-24 Petras sakė aukso kaina buvo 4 kart aukštesnė prieš dešimt metų, bullshit, aukso kaina buvo žemesnė tiek laiko atgal: https://goldprice.org/gold-price-chart.html
